[中國又然] 原來咁多外國人中意用華為唔用iphone!!

中國其實唔差既................

回帶西？

iphone電磁真係弱點黎